機場太興，咁既價錢算唔算公道！

機場 差唔多啦

行去t2 L6 價錢再正常啲

無錢學咩人係機場食

外面太興都係呢個價

出面太興咪又係差不多

又唔係逼你食
咩公唔公道者
佢開到300$ 都唔關你事啦戇鳩

富東買盒飯入去啦

T2有三哥抵屌

好似同出面差唔多

咁平太興圍唔圍到本

機場有咩公道野？

咁既價錢算唔算公道！

無錢過T2唐記買包食啦

如果開到300蚊又真係關事，好似係唔可以

依家機場規定咗價錢唔可以同市區差太遠

可以
只要唔同名